Cut 線同出路口炒左，係邊個唔啱

A車左線cut去右線,B車出停車場，兩個都出左一半未入晒線，係邊個唔啱？

B

Why not both

B可以話冇預佢cut線

梗係B啦

小路出大路，你話啦

有無人無打燈？
有無車cam？

兩個都錯，但B 錯多D，優先次序：大路行同線》大路CUT 線》小路出大路

學車嗰時有教要等外線啲車都過埋先好出路口
就係因為你唔知佢會唔會突然cut線

同埋依度小路出大路 點都係大路大晒

其實只要你夠快扭正架車入線根本唔驚

C

現實就係
但當發生意外，就要跟據番正常規矩去計

一定B

B > A

兩條線同一方向？

刑事上兩者都有機會入老不
但係民事上B所犯過失較大，有機會要賠錢俾A

B 因為A係大路 有優先權 B小路出大路 suppose係“停”線前 要確保安全先出得

車場出入口有冇黃格先

出路口個個啦，望清楚冇車先好出
貪快咪出事囉

樓主應該係B

其實出路口好易拋角
正常黎講 B 都有責任suppose 中線車輛先出

事後實話 B 點解唔睇清楚
點解要貪快

事實係下下等兩條線都無車
咁就唔洗出了

咁A唔通停車等你B出完大路先cut咩

狗贏收罰款